夾Netflix

有冇乞衣手足夾Netflix?

會員 #196701 - 起大面架純 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (6)：
1 .拎爆眼FA 同 大肚婆 玩膠
2 .放負
3 .放負
4 .分化
5 .放負
6 .分化

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月7日反送中法律界游行

同日七夕觀星 聲援方仲賢

「文宣」

意見及舉報：

有意

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
起大面架純
(會員#196701)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

老鳳已經初步估計到佢係邊個

前網名：追捕兩米黑鬼
真名：曾家聰 Kevin Tsang
出生日期：1992年5月26日（27歲）
星座：雙子座
住處：青衣長亨邨
曾讀中學：葵涌循道中學

屌條友del咗圖

有意！

Thankssss

搵人夾netflix 年plan